如果攰到心淡左，仲可唔可以重新黎過

人係犯賤，失去左先識珍惜。
如果真係認真改過，我地可唔可重新黎過

我以為你講場運動添.

人地理返你算啦

應該可以做番朋友，但我諗只限朋友

唉

睇人哋咩心思
如果人哋都想重來咪得

不過你點知人哋心諗咩
邊有咁易重新黎過

問清楚人地啦

你開得post就唔甘心淨係做朋友啦

拖耐左Feel真係會慢慢無 就快變零

係，但唔輪到我選擇，我只好嘗試

到自己諗清楚，改好自己既缺點，重新試一次呢

諗清楚就去馬 要趁佢遇到下一個之前打動返佢

係想做，但覺得依家時間唔岩，去搵佢只會更覺得我煩。 唉，唔識搵岩個時機去重新接觸番，依家大家既生活已經畫清界線

你激嬲左人？ 點解會畫清界線

佢有好多野唔須要同我講，基本上佢都有唔少男仔追求，可以完全唔使理我都得。只有我主動搵佢，如果我冇搵佢，基本上係斷聯既關係

但係你諗住點表現比佢睇你改好自己缺點先

未試過點知自己唔得 努力改下缺點 同繼續搵下佢先

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》